去台灣過年,5日4夜,1萬2個人夠唔夠?

機票住宿應該都要三千幾
預返六千至七千會好啲
去旅行就唔好咁慳

淨係機票都3000-4000啦

雖然台灣食野平，但咁就更加要食貴野豪華d

叫雞邊夠

每人預$3000派利是比台胞

3萬蚊過夜